港鐵幾時先禁止狗隻搭車

一直想問點解朝早返工
間中都見有一群狗隻搭火車頭等
點解狗都可以上火車
仲要係頭等

而家作為普通市民
有狗喺車入面
生命會受嚴重威脅

東鐵車長除咗罷工外
可唔可以正視埋呢個問題